點睇 d貓撚對貓仲好過父母?

父母有病唔撚理
對隻貓咁撚好

因為都係畜生

貓撚會代入左自己做隻貓既父母

履行番父母責任 天經地義

但對親生老豆老母不聞不問

身邊大把人係咁

貓撚既父母對隻貓咪仲好, 你班畜生未養過寵物?

你對你老母差就以為所有人都係咁？

你又知貓撚同佢父母關係點？

樓主嘅愛都幾缺乏, 淨係可以比到兩個人類

因為父母唔係我揀 貓係

睇到覺得有D黯然

由細到大都係咁諗
啲人都無撚腦 話咩屋企人無得揀我點都要睇住佢 聽到我一頭霧水

有咩問題?